大家點睇古德明呢個人

啱啱睇緊佢本真假中文， 覺得佢有啲憤世